2019年8月31日 有班警員係太子站月台到對住無辜市民好天真爛漫咁玩槍玩胡椒噴霧

玩得很開心

push

推